屋企得返十幾個口罩

same here

Me too

Same，我屋企每日一個人出去負責買嘢，但就快放完假個個都要番工，頂唔到幾耐

得返一個，仲要係黑色嘅，係咪走投無路只可以去幫襯人血饅頭？

Same here 成區都冇貨

唔好出街

睇呢度